盡公民債任

如果見到任何犯法事件，我地可以用網上電子報案中心舉報的，佢地會有專人跟進，亦會提供檔案號碼，之後隨時可以電郵或致電查詢進度，我地一定要盡好公民責任將唔合法既事舉報！

債乜撚野